hello！大家好！我係烏龜

烏🐢頭很細

是龜也是湖

能屈不能伸